你同學俾人輪姦 知唔知邊個係兇手？

兇手係 花

因為花輪同學

Gear

你老母俾人輪姦 知唔知邊個係兇手？

係樓主，開post 無圖無番號